[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

唔好用火魔同油漆 佢地好痛
大家 停一停諗一諗

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

輕推 1/10

輕推 2/10

輕推 3/10

推左先

千其唔好係天台用

要砲手好力先得
btw推

輕推 4/10

輕推 5/10

Push

推

輕推 6/10

輕推 7/10

唔識用 好易tk

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

輕推 8/10

輕推 9/10

輕推 10/10

推
但要一個更安全有效方案

好易tk 後面

係。 科技要革命

膠po

無用，d狗距離成二百米佢地已經驚到淆。

正常嘅話係射5到出去，除非你連支野一齊扔………

其實古代投石係同一原理

qwerwerqwe

qwerqwer

q23rq23rq2

要大家幫手諗諗點改良

qwer

輕推
我覺得有得諗

太傷手……你要係最高點刹停隻手 你出幾多力 隻手就有幾傷

平時用手我地可以控制舊野幾時扔 但當你揾野裝住 就要控制角度

求大家睇睇，推出去

收唔到力就自己食返